等我話你知亂玩禁制令有幾嚴重

1. 呢招暗黑兵法，變相自組臨時立法會，將LegCo架空
2. 禁制令只係將任何野變成法律既black magic，黑警再選擇性執法，東方不敗。自此集立法執法大權於一身。
3. 違反憲法，香港人保有言論自由
4. 立禁制令理由薄弱，背後有明顯政治動機，即係 (1), (2)
5. 跟據(1), (2), (3), (4) 如果法官咁都批 , 足以推論香港法官不公不正 , 法治壽終正寢 , 進入警察國家時代

唔好俾我睇死，下一步佢就要立條辱警罪翻版

根本就係

Ok

所以點解3分之2美國人支持擁槍

簡單d講係三權合作

法治從來就係人治

所以好撚炆法律界班離地大狀，真係除咗黑衣遊行講告今日係香港法律最黑暗嘅一天就冇其他嘢可以做？

JR囉 , 個官話事
但既然佢都批得出都知背後有警棍

攬炒埋法院

國歌法、廿三條唔使立，用禁制令禁止人侮辱國歌、禁止叛國、禁止分裂國家....就得

如果有核彈導彈射落香港同歸於盡就好了

突然諗起個禁制令比起封連登同Tg 佢地真正目標應該係FB
佢地係想藍絲可以佔據到FB黎做宣導工具 同洗腦其他唔敢出聲既黃絲
諗下你係黃絲 日日係FB見唔到其他黃絲講野 得藍絲日日殺死暴徒咁
咁日子一耐黃變藍都唔出奇
呢個玩法就好似支那 將所有不滿既發言消除
當人見唔到其他人有不滿既時候自己有不滿都會忍受落去

呢個時間先最應該jr
迫奶共法官判你輸

到時係直頭提升到reform法院
追究歷任刑事檢控專員

離地唔係大狀，而係法官呀

諗吓有晒既定立場，判案只係跟港共律師理據，再加以演繹就 close file。就算去搵埋英國御用大律師，結果都係一樣

睇法一樣

一早覺得香港法治已崩壞 ..
就算唔講法官中唔中立, 法律從來都係有錢人玩意.

係
佢地熟法律所以知冇野做到
不過又要保住自己個光環同飯碗
就會話有險可守

agger

你等被清算

根本就同自我立法冇分別 個垃圾會真係廢得